有冇人返工做唔到野／做衰咗會好驚

首先小弟係做工程乾收銀，返咗大概三個月到，就黎過試用。但幾乎次次做野都表現好差，唔係次次做完都有手尾俾人跟，就係做得唔掂／大佬唔收貨，要等其他人接手。雖然重未去到真係俾人開口屌的地步。但個內心始終好驚。有時搞到d同事收唔到工都會唸佢地內心會唔會都好憎我／屌緊我。或者唸大佬會唔會終有一日頂唔順而炒咗我搞到依家內心真係好驚
雖然每次都好努力想做番好d，但最尾都係衰。依家係到唸我其實係咪唔適合做工程。而且最近收到aco skill test email(係我收呢份工offer之前報）。定係我應該放棄工程，走去同dse生爭aco算

試下aco啦

u grad定i大grad? 有無行scheme

u grad
未行scheme，但過完試用會問你行唔行

有唸。但始終起薪點都同依家差一截，而且都唸身為工程專科都走去同人爭aco會唔會俾人睇唔起

咁送一句比你， wfc! 番工當幫自己成長， 人際由佢。 行完scheme咪轉工。 坦白講句， 根本無人會關心你， 睇實力做人啦。

走啦 做唔掂即係份工唔啱你
搵過份啱你做嘅工啦

依家人工幾多？

理得人點睇
將來條路點行係自己嘅事

政府工你咪有排驚？
3年試用期喎

你應該學識點打個諗字先

你咪繼續本著驚畀人炒既心態
個撚個都會搵你黎恰

帶領社會個個做錯都係會賴下面D人
咁你做個薯仔又做咩要負責

thx，但自己冇實力

唔知咩工啱我

政府好似唔會炒人？

thx，下次唔會寫錯

返工要學既唔係諗點幫公司 同事
而係諗點幫你自己

暫時又未去到恰我
係我唔知係咁俾麻煩人d人會點唸

驚俾人食住, 你一世都會俾人食住

“諗”，手快又打錯

諗多左

做consultant 咁快就怕做錯野
除左你老細、同事屌你之外
遲下仲要比main con、sub仔、業主屌
有排你捱呀
你慢慢會習慣 最緊要唔好錯重要野就得

邊間咁低人工？